香港人既創意連雞都不如

乜宜家香港人既創意只係值幾舊雞？

搵呢d垃圾代表晒全香港

好明顯係反諷緊佢個垃圾比賽